<resources>
    <string name="app_name">Tour Guide App</string>
    <string name="news">News</string>
    <string name="food">Food</string>
    <string name="locations">Locations</string>
    <string name="hotels">Hotels</string>

    <string name="read_more">Read more</string>
    <string name="book_now">Book now</string>
    <string name="open_in_browser">Open in browser</string>
    <string name="open_map">On map</string>

    <string name="contacts">Contacts</string>
    <string name="tel">Tel: </string>
    <string name="website">Website: </string>
    
    <!-- Cards Data -->

    <!--Food mapping: header, description, url, lat, lon, contactOne-->
    <string-array name="food_array_1">
        <item>Якитория</item>
        <item>Адрес: ул. Чугунова, 15a, Раменское, Московская обл., 140105\n
            Время работы: \n
            среда\t11:00–23:59\n
            четверг\t11:00–23:59\n
            пятница\t11:00–5:00\n
            суббота\t11:00–5:00\n
            воскресенье\t11:00–23:59\n
            понедельник\t11:00–23:59\n
            вторник\t11:00–23:59</item>
        <item>http://www.yakitoriya.ru/</item>
        <item>55.576628</item>
        <item>38.207794</item>
        <item>+74964658107</item>
    </string-array>

    <string-array name="food_array_2">
        <item>Бургер Кинг</item>
        <item>Адрес: ТЦ Галерея, ул. Чугунова, 15А, Раменское, Московская обл., 140105\n
            Время работы: \n
            среда\t10:00–23:00\n
            четверг\t10:00–23:00\n
            пятница\t10:00–23:00\n
            суббота\t10:00–23:00\n
            воскресенье\t10:00–23:00\n
            понедельник\t10:00–23:00\n
            вторник\t10:00–23:00\n</item>
        <item>http://burgerking.ru/</item>
        <item>55.576628</item>
        <item>38.207794</item>
        <item>+74955445000</item>
    </string-array>

    <string-array name="food_array_3">
        <item>Ми-Ля</item>
        <item>Адрес: ул. Михалевича, 2, Раменское, Московская обл., 140100\n
            Время работы: \n
            среда\t11:00–0:00\n
            четверг\t11:00–0:00\n
            пятница\t11:00–0:00\n
            суббота\t11:00–0:00\n
            воскресенье\t11:00–0:00\n
            понедельник\t11:00–0:00\n
            вторник\t11:00–0:00\n</item>
        <item>http://www.ми-ля.рф/</item>
        <item>55.568324</item>
        <item>38.225784</item>
        <item>+74964617399</item>
    </string-array>

    <string-array name="food_array_4">
        <item>Кафе Хинкальная</item>
        <item>Адрес: ул. Куйбышева, 39-а, Раменское, Московская обл., 140100
            Время работы: \n
            среда\t11:00–23:00\n
            четверг\t11:00–23:00\n
            пятница\t11:00–23:00\n
            суббота\t11:00–0:00\n
            воскресенье\t11:00–0:00\n
            понедельник\t11:00–23:00\n
            вторник\t11:00–23:00\n</item>
        <item>http://cafe-hinkali.ru</item>
        <item>55.564813</item>
        <item>38.201010</item>
        <item>+74964619024</item>
    </string-array>

    <string-array name="food_array_5">
        <item>Пицца О'Кей</item>
        <item>Адрес: д., ул. Карла Маркса, 5, Раменское, Московская обл., 140100\n
            Время работы: \n
            среда\t24 часа в сутки\n
            четверг\t24 часа в сутки\n
            пятница\t24 часа в сутки\n
            суббота\t24 часа в сутки\n
            воскресенье\t24 часа в сутки\n
            понедельник\t24 часа в сутки\n
            вторник\t24 часа в сутки\n</item>
        <item>http://pizza-okey.ru/</item>
        <item>55.569372</item>
        <item>38.223252</item>
        <item>+74964616161</item>
    </string-array>

    <string-array name="food_array_6">
        <item>Conquistador</item>
        <item>Адрес: Северное ш., 10, Раменское, Московская обл., 140105\n
            Время работы: \n
            среда\t12:00–0:00\n
            четверг\t12:00–0:00\n
            пятница\t12:00–0:00\n
            суббота\t12:00–0:00\n
            воскресенье\t12:00–0:00\n
            понедельник\t12:00–0:00\n
            вторник\t12:00–0:00\n</item>
        <item></item>
        <item>55.582931</item>
        <item>38.222442</item>
        <item></item>
    </string-array>

    <!--Hotels mapping: header, description, url, lat, lon -->

    <string-array name="hotel_array_1">
        <item>Апартаменты на Высоковольтной</item>
        <item>Апартаменты «На Высокой» с садом и бесплатным Wi-Fi расположены в Раменском.\n
            В некоторых апартаментах есть кухня с духовкой.\n
            Любители активного отдыха могут отправиться на велосипедную прогулку по окрестностям или
            взять напрокат велосипед.\n
            Стадион «Сатурн» находится в 1,5 км от апартаментов «На Высоковольтной». Расстояние до
            международного аэропорта Жуковский составляет 6 км.\n
            Расположение этого варианта — одно из лучших в Раменском! Гости довольны им больше, чем
            расположением других вариантов в этом районе.\n
            Здесь лучшее соотношение цены и качества в Раменском! По сравнению с другими вариантами
            в этом городе, гости получают больше за те же деньги.\n
            Мы говорим на вашем языке!\n</item>
        <item>https://www.booking.com/hotel/ru/apartments-on-vysokovoltnaya.ru.html</item>
        <item>55.174549</item>
        <item>38.202366</item>
    </string-array>

    <string-array name="hotel_array_2">
        <item>Гостиница Мыс Отдыха Надежда</item>
        <item>Отель «Мыс отдыха Надежда» расположен в городе Раменское. К услугам гостей ресторан и
            бар. Подключен бесплатный Wi-Fi. На территории обустроена бесплатная частная парковка.\n
            В некоторых номерах есть гостиная зона. Предоставляются бесплатные
            туалетно-косметические принадлежности и фен. В числе удобств — телевизор с плоским
            экраном и кабельными каналами.\n
            В распоряжении гостей русская баня, финская сауна, турецкий хаммам, фитнес-центр и
            салон красоты. Желающие могут поиграть в бильярд и взять напрокат лыжное снаряжение.
            В окрестностях созданы условия для лыжного спорта и верховой езды. Расстояние от отеля
            «Мыс отдыха Надежда» до московского аэропорта Домодедово составляет 27 км.\n
            Парам особенно нравится расположение — они оценили проживание в этом районе для поездки
            вдвоем на 8,6. </item>
        <item>https://www.booking.com/hotel/ru/mys-otdykha-nadezhda.ru.html</item>
        <item>55.572602</item>
        <item>38.215864</item>
    </string-array>

    <string-array name="hotel_array_3">
        <item>Лесная поляна</item>
        <item>Отель «Лесная поляна» расположен в поселке Раменское, в 2,2 км от стадиона «Сатурн» и
            в 3,3 км от автобусного вокзала. К услугам гостей бесплатный Wi-Fi, бар, ресторан,
            круглосуточная стойка регистрации и экскурсионное бюро.\n
            В числе удобств каждого номера — письменный стол, телевизор с плоским экраном и
            собственная ванная комната с ванной. В номерах отеля «Лесная поляна» обустроен гостиный
            уголок.\n
            Расстояние до международного аэропорта Жуковский составляет 6 км.\n
            Парам особенно нравится расположение — они оценили проживание в этом районе для поездки
            вдвоем на 8,6.\n
            Здесь лучшее соотношение цены и качества в Раменском! По сравнению с другими вариантами
            в этом городе, гости получают больше за те же деньги.\n
            Мы говорим на вашем языке!</item>
        <item>https://www.booking.com/hotel/ru/liesnaia-poliana-ramenskoye.ru.html</item>
        <item>55.591488</item>
        <item>38.202452</item>
    </string-array>

    <!--Locations mapping: header, description, lat, lon-->

    <string-array name="location_array_1">
        <item>Church In the Name of Our Lady of Vladimir Icon</item>
        <item>Владимирская церковь, расположенная в Раменском районе Подмосковья, - это поистине
            дворец в стиле настоящих английских замков. Фасад церкви украшают парные
            башни-колокольни и лестница из белого камня с изысканно красивой балюстрадой.
            Само строение делится на два храма: верхний, который был построен в честь иконы
            Владимирской Божьей Матери; и нижний, Христорождественский, который является
            действующим и по сей день.\n
            Необычайно красив и декор храма во всем своем разнообразии деталей, которые выдержаны
            в едином стиле русской готики, начиная обрамлением входа, и заканчивая остроконечными
            шпилями.\n
            Интерьер храма тяготеет к классическому стилю: опорой для сводов служат четыре купы
            колонн, а во внутренней отделке преобладает деревянная резьба и искусственный мрамор.\n
            В 1937 году церковь была закрыта и переоборудована под швейную фабрику. Однако в 1989
            году были проведены реставрационные работы и верующие вновь получили возможность
            посещать богослужения.\n</item>
        <item>55.610088</item>
        <item>38.0560633</item>
    </string-array>

    <string-array name="location_array_2">
        <item>Раменский городской парк культуры и отдыха</item>
        <item>Раменский городской парк культуры и отдыха – это парк, расположенный в центре города,
            включающий в себя Борисоглебское озеро и зелёные насаждения вокруг него. Он занимает
            шестьдесят гектаров площади.\n
            В парке проложены пешеходные дорожки, построены новые детские площадки, есть различные
            аттракционы, включая «Колесо обозрения», летняя танцплощадка «Лира» и множество
            небольших летних кафе. В нём проводятся различные городские праздники и народные
            гулянья.</item>
        <item>55.5730604</item>
        <item>38.2274053</item>
    </string-array>

    <string-array name="location_array_3">
        <item>Троицкий собор</item>
        <item>Троицкий собор города Раменское представляет собой впечатляющий каменный пятиглавый
            храм, который был построен в 1852 году на деньги княгини Голицыной.\n
            Изначально храм построили с тремя престолами: Святой Троицы, святителя Николая и
            апостолов Петра и Павла. Через несколько десятков лет после возведения храма была
            пристроена трапезная с двумя приделами и высокая шатровая колокольня по проекту
            Целерова. Эти приделы позже освятили в честь Архангела Михаила и Успения Божией
            Матери.\n
            Сейчас в храме работают благотворительная столовая и воскресная школа. Также храм
            имеет несколько почитаемых святынь: список с чудотворной Иерусалимской иконы Божьей
            Матери, икона Иоанна Предтечи, икона Спасителя с частичками мощей святых, икона
            священномученика Александра (Парусникова), который служил в этом храме.</item>
        <item>55.571621</item>
        <item>38.229676</item>
    </string-array>

    <string-array name="location_array_4">
        <item>Скульптура «Незнакомка»</item>
        <item>Скульптурная композиция \"Незнакомка\" – это скульптура, навеянная рассказом А. П.
            Чехова \"Дама с собачкой\", расположенная в центральной части Раменского, в небольшом
            сквере на улице Ногина. Она была создана скульптором О. В. Ершовым и установлена в 2004
            году. Хотя официально скульптурная композиция называется \"Незнакомка\", но местные
            жители именуют ее \"Дама с собачкой\".\n
            Скульптурная композиция \"Незнакомка\" представляет собой фигуру женщины в шляпе,
            сидящей на скамейке, устланной огромными листьями, переходящими в ее платье. Рядом со
            скамейкой стоит такса и смотрит на женщину. Сразу же после открытия скульптурной
            композиции, она стала в городе символом любви. На этой скамейке влюбленные назначают
            свидания, а молодожены фотографируются на память. В 2005 году злоумышленники похитили
            скульптуру таксы, но вскоре она была восстановлена итальянским скульптором Уной
            Апрельотти.</item>
        <item>55.567755</item>
        <item>38.225571</item>
    </string-array>

    <string-array name="location_array_5">
        <item>Музей современной военной техники</item>
        <item>Музей современной военной техники в Раменском – это небольшой музей под открытым
            небом, расположенный в центре Раменского на территории городского парка культуры и
            отдыха. Он представляет собой несколько огороженных площадок, на которых размещены
            образцы современной боевой техники. Музей открыт в память о воинах, погибших на полях
            сражений в Чечне и Афганистане.\n
            В парковом музее для всеобщего обозрения выставлены бронетранспортеры БТР-70, различные
            артиллерийские орудия, танк Т-80 и зенитно-ракетный комплекс ЗРК-125. Все выставленные
            образцы техники можно трогать руками и даже взбираться на них, что доставляет особенную
            радость детворе.\n</item>
        <item>55.573572</item>
        <item>38.227514</item>
    </string-array>

    <string-array name="location_array_6">
        <item>Скульптура «Крыска-Лариска»</item>
        <item>В Подмосковном Раменском есть очень милая и забавная скульптура. Она посвящена
            Крыске-Лариске из мультфильма про Чебурашку. Милое животное наконец-то выбралось из
            сумочки Шапокляк и теперь смело разгуливает по местному парку. Скульптура представляет
            из себя фигуру крысы небольшого роста, которая, как и положено мелкому грызуну, забавно
            изгибается, изображая любопытство, привстав на задние лапки. У грызуна до золота
            начищен носик и блестящий хвост.\n
            Памятник примечателен не только тем, что рядом располагаются любимые герои детства -
            крокодил Гена, Чебурашка и сама Шапокляк. Здесь находятся и многие другие герои из
            детских мультиков, вызывающие восторг не только у детей, но и у взрослых.\n
            К скульптурам постоянно съезжаются гости, чтобы посмотреть на забавные фигурки и
            сфотографироваться на память. Мультипликационные памятники стали настоящим достоянием
            Подмосковного города и уникальным украшением его улиц. Ничего подобного более в
            Москве нет.\n
    </item>
        <item>55.565777</item>
        <item>38.234967</item>
    </string-array>

    <!--News mapping: header, description, url-->

    <string-array name="news_array_1">
        <item>В Кратово состоялась открытая тренировка Португальской сборной по футболу</item>
        <item>В преддверии Чемпионата мира по футболу – 2018, 9 июня, в Раменский район прибыла
            Сборная команда Португалии, которая расположилась на спортивной базе «Сатурн» в
            городском поселении Кратово. Уже 10 июня португальцы провели открытую тренировку,
            участниками которой стали не только международные и российские СМИ, но и ребята из
            детских футбольных секций Раменского района. Они горячо приветствовали кумира
            молодежи – знаменитого нападающего испанского клуба «Реал Мадрид» Криштиану
            Рональдо.</item>
        <item>http://ramns.ru/2018/06/10/v-kratovo-sostojalas-otkrytaja-trenirovka-portugalskoj-sbornoj-po-futbolu/</item>
    </string-array>

    <string-array name="news_array_2">
        <item>Фестиваль исторической реконструкции проходит в Раменском</item>
        <item>Сегодня и завтра раменчане смогут увидеть реконструкцией славянского поселения IX-XI
            в.в. Посмотреть зрелищные бои и насладиться экспозицией «Малая боевая ладья». Данное
            мероприятие проходит на Борисоглебском озере и на берегу со стороны ДС «Борисоглебский».
            Сегодня с 11.00 до 19.00, завтра с 11.00 до 16.00.</item>
        <item>http://ramns.ru/2018/06/10/festival-istoricheskoj-rekonstrukcii-prohodit-v-ramenskom/</item>
    </string-array>

    <string-array name="news_array_3">
        <item>Праздничную программу провели в поселке Красный Октябрь в честь Дня города Раменское</item>
        <item>День города Раменское – праздник традиционный для июня. Но летняя погода 10-го числа
            с утра не задалась: моросил дождь, солнышко спрятали тучи… Тем, кто был ответственным за
            праздник, кто готовился к Дню города с энтузиазмом профессионалов, было нелегко ситуацию
            взять в свои руки. Дети и взрослые, которые оделись по погоде, к празднику стремились, и
            дружная команда мастеров-затейников, артистов-солистов, звукорежиссеров, замечательно
            наладивших звук, открыли свою двухчасовую программу. С посёлка Красный Октябрь (ПКО) в
            залинейной части города на красивую детскую площадку, открытую здесь год назад, пришли
            дети с родителями, бабушками и дедушками. Первая часть праздничного дня была для детей
            радостным утренником: игры нравились, разрисованные умелой кистью организаторов детские
            лица улыбались, команды соревновались, болельщики болели… Подвижные игры для детей не
            надоедали их участникам, а родители, хоть и прятались под зонтиками, но были терпеливы
            и с удовольствием наблюдали за праздничной занятостью детей, веселой суетой и развитием
            нужных навыков в игре: пробежать, попасть в цель, потренировать сноровку, чтобы
            победить, а потом порадоваться и завершить всё «обнимашками».</item>
        <item>http://ramns.ru/2018/06/11/prazdnichnuju-programmu-proveli-v-poselke-krasnyj-oktjabr-v-chest-dnja-goroda-ramenskoe/</item>
    </string-array>

    <string-array name="news_array_4">
        <item>Журналисты российских и иностранных СМИ пребывают на открытую тренировку сборной Португалии в Кратове</item>
        <item>В их распоряжении — медиа-центр, обеспеченный всем необходимым для оперативной работы.</item>
        <item>http://ramns.ru/2018/06/10/zhurnalisty-rossijskih-i-inostrannyh-smi-prebyvajut-na-otkrytuju-trenirovku-sbornoj-portugalii-v-kratove/</item>
    </string-array>

    <string-array name="news_array_5">
        <item>Андрей Кулаков и Владимир Демин поздравили жителей Раменского с Днем города</item>
        <item>Уважаемые горожане и жители Раменского района! Дорогие ветераны и молодёжь! Примите
            искренние поздравления с Днём России и Днём города Раменское и Раменского района. В
            этом году наш традиционный праздник совпадает с государственным праздником россиян,
            нашего многонационального талантливого народа! И в эти же июньские дни Россия принимает
            участников и гостей чемпионата мира по футболу… Мы все отдаем должное подготовке страны
            к столь грандиозному международному событию и принимаем в этом участие! К Дню России,
            как и к Дню города, в Раменском пройдут праздничные программы – массовые,
            содержательные, яркие! Наша Родина – это страницы истории и современности,
            собранные воедино и отраженные в укладе нашей жизни, в нашем национальном самосознании
            и уважении к культуре народов планеты. Мы желаем успехов и удачи в делах! Здоровья,
            оптимизма, благополучия и активности в общественной жизни! Глава Раменского
            муниципального района А.Н.Кулаков Председатель Совета депутатов Раменского
            муниципального района В.Ф.Демин</item>
        <item>http://ramns.ru/2018/06/10/andrej-kulakov-i-vladimir-demin-pozdravili-zhitelej-ramenskogo-s-dnem-goroda/</item>
    </string-array>

</resources>
